## Завдання

Зверстати [макет](https://www.figma.com/file/YGyQwCMFxuvXjfCHahrjAv/all-mockups?type=design&node-id=72-310&t=4VWkAacMVKm5MSjk-0).

Зробити верстку максимально близькою до макета. По можливості повторити розташування елементів, відступи, розмір шрифту, кольори.

Намагайтеся максимально використовувати селектори за класами і намагатися правильно називати класи. Деякі рекомендації можна знайти [тут](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/other/css_structure.html).

Для виконання цього завдання Вам, швидше за все, доведеться трохи пошукати в Google потрібний матеріал і самостійно розібратися з деякими моментами. Не бійтеся, якщо щось не виходить, звертайтеся до ментора з будь-якими технічними питаннями у разі виникнення складнощів.

#### Технічні вимоги до верстки

- Навігаційне меню має бути оформлене у вигляді списку з посиланнями
- Структура має бути оформлена за допомогою семантичних тегів header, main, footer
- Заголовок на сторінці має бути оформлений за допомогою тега h2
- Пункт меню "About us" повинен вести на сайт https://dan-it.com.ua/uk/ та відкривати посилання у новому вікні
- Нумерований список повинен бути оформлений за допомогою відповідного тегу.

#### Примітка

- Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.
- Домашнє завдання надсилати ментору в zip-архіві, якщо на момент його відправлення ще не був пройдений урок з Git.
- Дане завдання дається з метою практики навичок отриманих раніше, а також практику використання простих прийомів CSS для стилізації сторінки

#### Корисні посилання

[Основи CSS](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson2_extract_emmet_css/what-is-css.html)

[Структура сторінки](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/ext_page_structure/ext_page_structure.html)
